etax4s v0.01
===

e-Taxで利用されているNCC形式のテキストファイルを解析して、大量のデータをまとめて加工するための便利スクリプト群（予定）。

### e-Taxについて
* こちらを御覧ください。 http://www.e-tax.nta.go.jp/index.html

### 現在対応している機能
* XTXファイルの切り出し機能(対象バージョン 12.0.0/5.0)